點解咁多人都讀錯

成日都聽到巴黎舞，但明明就係芭蕾舞

“鴛鴦”又係好多人讀錯

因為ballet

你邊到鄉下呀
真係未聽譆巴黎舞

啤梨

應該係罷lay

你啱

煙央

芫茜

好多人讀鹽西

真係唔好近咁多蝗啦
我都未聽過人讀巴黎舞

淵央